# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-q\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-14 16:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-14 16:36+0800\n"
"Last-Translator: Yibo Li <lybcyd@outlook.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:43
msgid "Resubmit selected tasks to queue"
msgstr "将选定的任务重新提交到队列"

#: admin.py:107 models.py:293
#, fuzzy
#| msgid "Success"
msgid "success"
msgstr "成功"

#: admin.py:119 models.py:295
msgid "last_run"
msgstr "最后运行"

#: cluster.py:79
#, python-format
msgid "Q Cluster %(name)s starting."
msgstr "Q 集群 %(name)s 正在启动。"

#: cluster.py:87
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Q Cluster-{} stopping."
msgid "Q Cluster %(name)s stopping."
msgstr "Q 集群 %(name)s 正在停止。"

#: cluster.py:90
#, python-format
msgid "Q Cluster %(name)s has stopped."
msgstr "Q 集群 %(name)s 已停止。"

#: cluster.py:97
#, python-format
msgid "%(name)s got signal %(signal)s"
msgstr "%(name)s 收到信号 %(signal)s"

#: cluster.py:224
#, python-format
msgid "reincarnated monitor %(name)s after sudden death"
msgstr "意外宕机后monitor %(name)s 已重生"

#: cluster.py:230
#, python-format
msgid "reincarnated pusher %(name)s after sudden death"
msgstr "意外宕机后pusher %(name)s 已重生"

#: cluster.py:250
#, fuzzy, python-format
#| msgid "reincarnated worker %(name)s after timeout"
msgid ""
"reincarnated worker %(name)s after timeout while processing task "
"%(task_name)s"
msgstr "处理任务 %(task_name)s 时超时，worker %(name)s 已重生"

#: cluster.py:255
#, python-format
msgid "reincarnated worker %(name)s after timeout"
msgstr "超时后worker %(name)s 已重生"

#: cluster.py:260
#, python-format
msgid "recycled worker %(name)s"
msgstr "worker %(name)s 已回收"

#: cluster.py:263
#, python-format
msgid "reincarnated worker %(name)s after death"
msgstr "意外宕机后worker %(name)s 已重生"

#: cluster.py:287
#, python-format
msgid "%(name)s guarding cluster %(cluster_name)s"
msgstr "%(name)s 正在保护Cluster %(cluster_name)s"

#: cluster.py:296
#, python-format
msgid "Q Cluster %(cluster_name)s running."
msgstr "Q 集群 %(cluster_name)s 正在运行。"

#: cluster.py:332
#, python-format
msgid "%(name)s stopping cluster processes"
msgstr "%(name)s 正在停止集群进程"

#: cluster.py:357
#, python-format
msgid "%(name)s waiting for the monitor."
msgstr "%(name)s 正在等待监视器。"

#: cluster.py:383
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(process_name)s pushing tasks at %(id)s"
msgid "%(name)s pushing tasks at %(id)s"
msgstr "%(name)s 正在 %(id)s 处推送任务"

#: cluster.py:407
#, python-format
msgid "queueing from %(list_key)s"
msgstr "从 %(list_key)s 排队"

#: cluster.py:411
#, python-format
msgid "%(name)s stopped pushing tasks"
msgstr "%(name)s 已停止推送任务"

#: cluster.py:426
#, python-format
msgid "%(name)s monitoring at %(id)s"
msgstr "%(name)s 正在 %(id)s 处监视"

#: cluster.py:445
#, python-format
msgid "Processed '%(info_name)s' (%(task_name)s)"
msgstr "已处理 '%(info_name)s' (%(task_name)s)"

#: cluster.py:451
#, python-format
msgid "Failed '%(info_name)s' (%(task_name)s) - %(task_result)s"
msgstr "'%(info_name)s' (%(task_name)s) 失败 - %(task_result)s"

#: cluster.py:458
#, python-format
msgid "%(name)s stopped monitoring results"
msgstr "%(name)s 已停止监视结果"

#: cluster.py:474
#, python-format
msgid "%(proc_name)s ready for work at %(id)s"
msgstr "%(proc_name)s 已准备好在 %(id)s 处工作"

#: cluster.py:494
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(proc_name)s processing '%(func_name)s' (%(task_name)s)"
msgid "%(proc_name)s processing %(task_name)s '%(func_name)s'"
msgstr "%(proc_name)s 正在处理任务 %(task_name)s '%(func_name)s'"

#: cluster.py:546
#, python-format
msgid "%(proc_name)s stopped doing work"
msgstr "%(proc_name)s 已停止工作"

#: cluster.py:751
#, python-format
msgid "%(process_name)s failed to create a task from schedule [%(schedule)s]"
msgstr ""
"%(process_name)s 无法从计划 [%(schedule)s] 创建任务"

#: cluster.py:762
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(process_name)s created a task from schedule [%(schedule)s]"
msgid ""
"%(process_name)s created task %(task_name)s from schedule [%(schedule)s]"
msgstr ""
"%(process_name)s 从计划 [%(schedule)s] 创建了任务 %(task_name)s"

#: cluster.py:808
msgid "Skipping cpu affinity because psutil was not found."
msgstr "跳过 CPU 亲和性，因为未找到 psutil。"

#: cluster.py:813
msgid "Faking cpu affinity because it is not supported on this platform"
msgstr ""
"伪造 CPU 亲和性，因为此平台不支持此功能"

#: cluster.py:835
#, python-format
msgid "%(pid)s will use cpu %(affinity)s"
msgstr "%(pid)s 将使用 CPU %(affinity)s"

#: conf.py:90
#, python-format
msgid ""
"SAVE_LIMIT_PER (%(option)s) is not a valid option. Options are: 'group', "
"'name', 'func' and None. Default is None."
msgstr ""
"SAVE_LIMIT_PER (%(option)s) 不是有效的选项。选项包括：'group'、'name'、'func' 和 None。默认值是 None。"

#. Translators: Cluster status descriptions
#: conf.py:207
msgid "Starting"
msgstr "正在启动"

#: conf.py:208
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: conf.py:209
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: conf.py:210
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: conf.py:211
msgid "Stopping"
msgstr "正在停止"

#. Translators: help text for qcluster management command
#: management/commands/qcluster.py:9
msgid "Starts a Django Q Cluster."
msgstr "启动 Django Q 集群。"

#. Translators: help text for qinfo management command
#: management/commands/qinfo.py:11
msgid "General information over all clusters."
msgstr "所有集群的常规信息。"

#. Translators: help text for qmemory management command
#: management/commands/qmemory.py:9
msgid "Monitors Q Cluster memory usage"
msgstr "监视 Q 集群内存使用情况"

#. Translators: help text for qmonitor management command
#: management/commands/qmonitor.py:9
msgid "Monitors Q Cluster activity"
msgstr "监视 Q 集群活动"

#: models.py:125
msgid "Successful task"
msgstr "成功的任务"

#: models.py:126
msgid "Successful tasks"
msgstr "成功的任务"

#: models.py:141
msgid "Failed task"
msgstr "失败的任务"

#: models.py:142
msgid "Failed tasks"
msgstr "失败的任务"

#: models.py:150 models.py:234
msgid "Please install croniter to enable cron expressions"
msgstr "请安装 croniter 以启用 cron 表达式"

#: models.py:170
msgid "e.g. 1, 2, 'John'"
msgstr "例如 1, 2, 'John'"

#: models.py:172
msgid "e.g. x=1, y=2, name='John'"
msgstr "例如 x=1, y=2, name='John'"

#: models.py:186
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: models.py:187
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: models.py:188
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: models.py:189
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: models.py:190
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: models.py:191
msgid "Biweekly"
msgstr "每两周"

#: models.py:192
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: models.py:193
msgid "Bimonthly"
msgstr "每两个月"

#: models.py:194
msgid "Quarterly"
msgstr "每季度"

#: models.py:195
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: models.py:196
msgid "Cron"
msgstr "Cron"

#: models.py:199
msgid "Schedule Type"
msgstr "计划类型"

#: models.py:202
msgid "Number of minutes for the Minutes type"
msgstr "'分钟'类型的分钟数"

#: models.py:205
msgid "Repeats"
msgstr "重复次数"

#: models.py:205
msgid "n = n times, -1 = forever"
msgstr "n = n 次，-1 = 永远"

#: models.py:208
msgid "Next Run"
msgstr "下次运行"

#: models.py:215
msgid "Cron expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: models.py:224
msgid "Name of kwarg to pass intended schedule date"
msgstr "传递预定计划日期的 kwarg 的名称"

#: models.py:299
msgid "Scheduled task"
msgstr "计划任务"

#: models.py:300
msgid "Scheduled tasks"
msgstr "计划任务"

#: models.py:326
msgid "Queued task"
msgstr "排队的任务"

#: models.py:327
msgid "Queued tasks"
msgstr "排队的任务"

#: monitor.py:64 monitor.py:348
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: monitor.py:68 monitor.py:352 monitor.py:459
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: monitor.py:72
msgid "State"
msgstr "状态"

#: monitor.py:76
msgid "Pool"
msgstr "连接池"

#: monitor.py:80
msgid "TQ"
msgstr "TQ"

#: monitor.py:84
msgid "RQ"
msgstr "RQ"

#: monitor.py:88
msgid "RC"
msgstr "RC"

#: monitor.py:92
msgid "Up"
msgstr "运行中"

#: monitor.py:172 monitor.py:286
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: monitor.py:180
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: monitor.py:190 monitor.py:294
msgid "Failures"
msgstr "失败"

#: monitor.py:201 monitor.py:498
msgid "[Press q to quit]"
msgstr "[按 q 键退出]"

#: monitor.py:227
msgid "day"
msgstr "天"

#: monitor.py:248
msgid "second"
msgstr "秒"

#: monitor.py:251
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: monitor.py:254
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: monitor.py:263
#, python-format
msgid "-- %(prefix)s %(version)s on %(info)s --"
msgstr "-- %(prefix)s %(version)s 在 %(info)s 上 --"

#: monitor.py:273
msgid "Clusters"
msgstr "集群"

#: monitor.py:277
msgid "Workers"
msgstr "工作进程"

#: monitor.py:281
msgid "Restarts"
msgstr "重启次数"

#: monitor.py:290
msgid "Successes"
msgstr "成功次数"

#: monitor.py:299
msgid "Schedules"
msgstr "计划"

#: monitor.py:303
#, python-format
msgid "Tasks/%(per)s"
msgstr "任务/%(per)s"

#: monitor.py:307
msgid "Avg time"
msgstr "平均时间"

#: monitor.py:357
msgid "Available (%)"
msgstr "可用 (%)"

#: monitor.py:363
msgid "Available (MB)"
msgstr "可用 (MB)"

#: monitor.py:368
msgid "Total (MB)"
msgstr "总计 (MB)"

#: monitor.py:373
msgid "Sentinel (MB)"
msgstr "哨兵 (MB)"

#: monitor.py:379
msgid "Monitor (MB)"
msgstr "监视器 (MB)"

#: monitor.py:385
msgid "Workers (MB)"
msgstr "工作进程 (MB)"

#: monitor.py:487
#, python-format
msgid "Available lowest (): %(memory_percent)s ((at)s)"
msgstr "最低可用 (): %(memory_percent)s ((at)s)"

#: monitor.py:509
msgid "No clusters appear to be running."
msgstr "似乎没有集群正在运行。"

#: signals.py:22
#, python-format
msgid "malformed return hook '%(hook)s' for [%(name)s]"
msgstr "格式错误的返回钩子 '%(hook)s' 用于 [%(name)s]"

#: signals.py:30
#, python-format
msgid "return hook %(hook)s failed on [%(name)s] because %(error)s"
msgstr "返回钩子 %(hook)s 在 [%(name)s] 上失败，原因是 %(error)s"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Could not process '%(func_name)s'. Check the location of the function and "
#~ "the args/kwargs."
#~ msgstr ""
#~ "无法处理函数 '%(func_name)s'。检查函数的位置和args/kwargs。"
